《娛樂百分百》榮獲綜藝節目主持人獎

如果係當年 我一定會大叫同好開心
而家我只係一個字''哦''

以前每日都會睇娛樂百分百，無論個日係咩環節同嘉賓
只要有小鬼小豬，就一定唔會悶
每次佢地開黃腔，搞笑，互串都係好好笑
成日都會講金鐘獎唔會有份

如今，兄弟/師徒情不再了
變左係小豬同蝴蝶，好唔好睇我唔知道
不過娛百已經唔係當年個娛百

唔知小鬼點諗

小鬼每年嘅生日願望都係入圍

變曬質 依家成日推啲芝麻綠豆出嚟撐場面

由蝴蝶代班開始睇
豬鬼蝶果陣最好
宜家除非有kid或者其他有興趣既內容
唔係都好少睇

蝴蝶代班已經係轉變緊
真正好睇係得佢2個個陣
蝴蝶仲做姐姐上娛百個2集笑到我痴肺
豬鬼扮學生係度搞亂檔

認同
基本上蝴蝶入左黎入後已經無咁好睇

而家嘅羅志祥
不了

Agger 俾返小鬼我得唔得

以前2條友live 9up 都好好睇
宜家 不了

去人屋企同追女都好笑
蝴蝶間唔時上去都好笑, 之後做固定就開始麻麻

咪就係
以前集集睇 佢代班都算
好記得嗰時加佢做正式主持好多人屌鬼
之後就冇再睇

蝴蝶簽左小豬間公司

其實唔係小鬼同小豬攞已經係遺憾
真係好掛住06-10淨係佢哋兩個主持嗰陣, 唔係話蝴蝶唔好但真係好似差咁d, 同埋求先小豬連祝哥都有多謝而提都唔提吓小鬼

算啦 提唔提都係死 又有新聞

依家先嚟攞呢個獎咪唯有當補番以前豬鬼時期連入圍都冇嘅遺憾

同埋以前蝴蝶走cute路線仲好
變左整容西真係

睇佢平時主持就知佢份人一定要做大佬
後尾小鬼又出碟又拍劇開始多fans佢又唔高興
小鬼仲退出埋party boys

以前扮cute已經覺得佢好造作
而家仲衰 越整越cheap

成個人俗到不得了

其實我真心唔明佢想做大佬同小鬼開始紅有咩衝突, 問心小豬地位人氣實力呢d都仲算係小鬼之上, 點解小豬咁小氣容納唔到小鬼

祝哥一定要多謝啦 冇佢冇小豬
小鬼就
但我相信如果係小鬼佢一定會多謝小豬

我唔知蝴蝶而家點
但我百分百肯定佢以前真係傻下傻下
唔識扮野 仲好孝順

唔係話小鬼起廁所講小豬壞話
點知小豬起廁格咩？

綜藝大熱門...

以前讀緊書成日睇小豬+小鬼啲娛百精華
好撚好笑

咪係囉 真係想問下佢點解要咁小氣
份人仲越黎越on9 膠易現祥嗰啲
同人講自己係前豬迷都覺得羞恥

九萬幾年前
當年有睇live 有講開 應該唔係導火線
係嘅話唔會有之後嘅豬鬼

無人知咩事 亦都無咩好討論 因為無人知事實
我只係可惜
如果要討論佢地不和個原因可能會搞到有罵戰

個topic

我都覺得呢個唔係原因, 其實呢件事真係好小事, 咁都嬲咁耐真係冇野好講

如果係早五年六年拎到係會好開心既
但今晚睇住個直播wtf咁
諗返起原來佢入圍海派嗰年原來已經係2010年既事 七年前睇直播金鐘好似替佢唔抵咁 七年後今日已經wtf唔想見到佢

唔會係罵戰, 因為只會單方面屌柒小豬

屌same
嗰年俾個細路贏左視帝 班fans仲開個fb page屌個細路
諗返都覺得佢地痴線

由小s後期開始睇 睇到祝哥走左之後就無再睇 小鬼小豬真係好睇 個時都唔知點解唔入圍
依加得獎係ptt個到眾人圍插 拎到唔拎得光彩

我只可以講唔夾就係唔夾，就算識左幾十年都唔一定做到好朋友

諗返個細路其實都幾慘 小豬啲fans無睇過個細路啲戲就話佢唔值得拎

寧願係綜藝節目拎
當俾返個credit工作人員
小豬宜家拎係完全唔值

佢有d fans真係護主護到傻左, 其實喺網上面見到反佢嗰d言論都睇慣架啦, 仲有冇必要吓吓同人硬碰去嘴砲先

當年佢真係太串
偶像劇拎到係bonus 拎唔到係正常
仲以為佢成世拎唔到三金
點知咁都俾佢拎到個

都係當年，咁佢個陣海派個段時期係最紅
而家諗返起，我一定唔敢再睇海派第2次

今次拎完個獎唔知佢囂幾耐

脫離左呢個飯圈就快四年 恥笑班護主狗永遠都仲係同以前追佢識既frds傾既話題

入圍2次男主角都成日掛係口邊
宜家仲要拎埋

當楊丞琳三金都入圍過仲拎過座金鐘咁耐 到依加佢先拎到一座
放心 佢有排講

我純粹覺得每個人都有缺點, 咁你做得一個藝人嘅fans就應該要面對佢呢d缺點架啦

仲記得佢有次兇楊丞琳話咩個獎係邊
拎到仲唔爽咩
楊丞琳完全係wfc嘅態度
拎到同拎唔到都繼續做好自己
呢樣野小豬永遠都學唔到

佢以前都成日講粉絲行為偶像買單
班護主狗行為就入哂佢數喇

其實我覺得係佢以前低潮期嗰陣培養出佢依家呢種性格

即係點?

豬鬼年代既娛百算係我既童年回憶
最後反面收埸真係唔想見到

每年啲fans都會鬧金曲點解唔比佢入圍 我心諗唱到咁都入到圍真係天無眼

護主狗咁痴線佢都有責任嘅

有時仲會屌埋其他人憑咩入圍
"點解佢入到我老公入唔到"

仲話要睇重唱跳歌手
你當蔡依琳死嫁

佢永遠都唔會反省下其實自己點解入唔圍 淨係識怪個獎唔睇重佢 永遠都覺得自己係遺珠

仆街以前成日睇豬鬼 好好笑 點解而家搞成咁

Chok巴衰咩

一早冇fd做啦

so9sad 冇獎

懷念下算啦 回不去了

乜娛百佢仲有份架咩
唔係主力撈支那綜藝

扮學生個兩段笑到仆街
好記得以前狂j youtube 佢兩個d精華 成日開黃腔都笑到仆街 估唔到反目咁可惜......

做live小豬講錯3p
女家賓玩魔術咩變大變小
小豬仆街
佢地同另外個fd 三人男子組合，個fd玩飆高音走音

好多都笑到仆街 唔記得左好多了 只能回味

好撚正 佢兩個d蝦碌野勁好笑
蝴蝶都好笑既 但無撚得比

金曲獎係真係冇咁睇唱跳嘅, 潘瑋柏都未入過圍啦, 不過都認同小豬真係唔夠班入圍, 前年去金曲獎表演嗰段同平時商演一樣咁hea, 拍埋去早幾年Jolin嗰段真係差幾班

冇睇好耐唔知咩事

其實我真係好想小豬係同小鬼一齊攞呢個獎 唔係話蝴蝶唔好 但係豬蝶真係冇豬鬼咁好

無啦啦諗返起呢段

聽過一個版本係話小鬼講小豬啲fans壞話 點知小豬聽到先反面咩
但點都好 依家對小豬都無咩好感

自從無左小鬼之後無再睇過

原來已經冇留意佢地好多年，中學雞嗰陣真係成日睇，幾大壓力幾唔開心，睇完佢地啲片笑吓就冇乜嘢，對上一次係中學同學sd嚟嘅YouTube片段，佢地重未拆夥，佢地扮自己拎到金鐘獎會講啲咩得獎感受咁，嗰陣已經係好撚耐冇睇娛百，再睇已覺覺地佢地貌合神離咁，重要兩條友都變咗泡菜style。

就係呢集，因為我再對上睇佢地已經係09-10年嗰期，一跳到嚟呢集再睇，好覺佢兩個之間嘅感覺係唔fd。

亞洲空幹王成日扮哂大明星咁
又勾義嫂
又戀母
又唔抵得小鬼紅
垃圾支那藝人

呢幾年都係小鬼撐住
偏偏佢退出先得獎

不用分那麼細，我們都是中國人

不要分得那麼細

有蝴蝶已經無咁大膽啦
以前兩條淫蟲成日對住女嘉賓開黃腔不知幾好笑
最記得豬鬼扮拎機拍攝女嘉賓
鬼無啦啦( E之咩爹 ) 笑撚死我

𣎴過可能就係因為尺度正常返先得獎
以前尺度太大驚教壞人所以連入圍都無

明明近幾年小豬忙到冇乜點返黎主持
依家小鬼走左先攞真係戥佢慘

以前做佢fans嗰期真係睇盡佢人格
只要最初認識嗰陣自己係做人大佬 佢就一直想lead住人地
所以到小鬼有毛有翼 佢就開始唔鍾意
你留意返佢圈中嘅好友 一係就係最初識嘅時候已經平起平坐
其他嘅多數都係湊細佬妹咁 要高人一等

仲記得百分百係第一個我想追嘅台灣綜藝節目。果時太細，唔知小鬼一直有接捧嘅壓力，但係佢地兩個加埋一齊仲好好笑。以前仲因為live冇字幕，專登睇多幾次佢地講緊咩。佢地講黃色笑話，接應，同鍾意做迷你劇示範真係loop完再loop。果時覺得佢地係hehe就好，而家只係希望佢地仲係好兄弟炸。。

我都係以前喺youtube狂睇啲精華 豬鬼蝶嘉賓都好笑 真係百看不厭

現家真係不了 連娛百channel都unsubscribed左

廁格講壞話件事 其實都好耐之前
之後大家都繼續主持有傾有笑好正常
直到兩三年前開始 小豬小鬼就開始勁少一齊主持 我諗果陣就開始有心結

有可能係羅志祥開始擺大佬款
楊丞琳上節目 佢地三個個幾好笑
但有時小豬為左做硬 太串 見到小鬼臉色都有變

亦有可能係羅志祥唔鐘意小鬼
小鬼有幾年嘅生日禮物送得幾hea下
送一枝冇用嘅名牌棍
下年就送個S字(之後小豬送返個A字比佢)
再下年 人都唔到 送件衫包都唔包下

再講下蝴蝶 真係愈來愈憎佢
初初睇啲精華 都唔鐘意佢 覺得佢好扮野
之後開始成集追 佢又識跳舞 有時有啲性感 有時都有啲笑點 對佢都改觀左

自從簽左比羅志祥所有野變曬
30幾歲學人做跳唱歌手
跟埋羅志祥啲衰野 首歌背樂tune到勁大聲勁嘈 人唱嘅部分得好少
試過開左幾個唔同嘅live版<等久了>同一時間播 根本一模一樣 擬似咪嘴

喺節目通常講講下野 講到邊首歌
keyboard老師就彈果首歌 啲人就唱
有次講起蝴蝶出新歌 伴奏左<等久了> 佢尷尬笑 等音樂過 唔唱
有嘉賓叫佢唱 佢都唔即場唱 唔知係咪身有屎

今日拎獎 一上到台就喊 咁都冇乜野 話曬第一次拎獎
揸著支mic講:我要冷靜 我要冷靜
真係覺得佢30幾歲人仲要扮可愛 好難頂

初初毛弟都有啲睇頭 幾搞笑轉數幾快
可惜所有野都愈來愈悶

現家三個主持新人 羅志祥更加可以繼續擺大佬款 不斷強調自己出道幾年

講完主持人 講下節目內容
真係愈來愈垃圾 尤其係遊戲王

出埋啲咩 步步驚心 踩九方格 邊個踩空就輸
完全係講運 狗啲咪好似羅志祥睇下啲邊邊位邊到黏唔實 博下睇唔睇到入面

仲有個兩個人坐喺墊上面 下面又九舊野 抽中no.就抽走下面舊野 又係講運嘅game

仲有轉十圈 行直線來回

其他單元 有啲係吉爆氣球

唔怕跌又要扮驚 唔怕暈又要扮暈 唔怕氣球又要扮驚大聲

寧願睇返以前嘅娛樂王 粉meeting 3D
轉曬做呢啲垃圾遊戲就執左佢把啦

小豬 小鬼好夾 節目好多火花
好好笑
自從佢地不和 都冇再睇

好無品

愷樂愈睇愈假 有d唔係好想追
台灣係唔係有個閪都做得藝人？
次次睇都有好多唔同團嘅女女

嘩 咁撚仆街既

羅志祥出名冇品
唔係以前沉焗要做綜藝一排會再冇品啲
以前荒謬大師屌到仆街

蝴蝶個反應都唔係好..

呢個獎黎遲左差不多十年
而家既娛百根本唔值得攞

蝴蝶主持功力得淡笑

真係好撚小家，
支那祥幾時仆街死呀

佢老細係羅志祥呀

小鬼真係好慘

一陣比人話冇品 又拎「綜藝效果」果四隻字出黎擋

小鬼唔會理呢啲啦
佢eq真係好到不得了

唔係講咩 羅志祥佢身邊d兄弟一紅就反面
歐漢聲 小鐘 小鬼

周杰倫

高下立見

黑人都係

今年金鐘獎亂閪咁嚟，直播到個個都屌鳩評審

開乜撚嘢黃腔

邊個拎咗話？小豬？
呢個支那藝人喺台灣撈得幾好喎

認真琴晚追直播見到蝴蝶拎係有一秒替佢開心 畢竟繼上次豬鬼入圍嗰年蝴蝶就成日喺節目度提
成日講講下嘢都會閘住 話要睇住尺度 要報金鐘 好似好想攞咁 今次真係比佢拎到係替佢開心嘅 不過支那豬就躝翻支那啦唔該 有獎拎就翻台灣 無獎拎就不用分得那麼細 大家都是中国人 仲要串小鬼串威廉 佢憑咩？除咗夠曬老屎忽之外都唔知佢憑咩攞

小鬼好慘

啲評審好撚On9 希望小鬼唔好以為娛百因為無左自己先攞到

利申:曾經好鐘意睇台綜 鐘意豬鬼同康熙 4個 依家無睇但淨係對3個有好感

小鬼以前未彈起嗰陣已經好好人緣
D演員上娛百個個都同佢有講有笑
同羅志祥比完全係兩種人

乖仔

以前豬鬼娛百
豬都成日話
點解個個上黎既女來賓你都識 又同學又朋友

証明鬼真係好撚多朋友

我都係蝴蝶加入之後開始無再追嚟睇

想問下當時小鬼走有無正式宣佈
話呢集係佢最後一集啦，幫佢搞個歡送會之類？
定係純粹慢慢越嚟越少主持，最後消失咗？

有 威廉同蝴蝶做果集 蝴蝶仲喊到豬頭咁但都係有啲作狀味 可能我唔岩呢TYPE

記得小豬酸華崗咁多人 佢個個都識
點知有次黎左個小學同學黎相認
佢又唔服輸要揾返個基隆人黎相認
小鬼啲朋友好多都係娛百訪問熟返黎
佢真係用個心去做節目唔你為交差

小鬼同蝴蝶好似係華岡藝校舊同學黎
兩個嘅友情應該唔係假
但佢依家老細係羅志祥 冇撚計

咁撚多正評

證明呢度D人係ON99

點解佢串威廉？
其實咩事

其實威廉都慘啦，冇佢份但係係咁比人串比人笑

屌你老母 冇小鬼的娛百 仆喇去

入圍剩係可以報兩個人名 八大揀左羅志祥
跟住威廉好似話唔妥

佢近年做既集數應該多過小豬?

佢話自己一年做左200集

其實小鬼走之前佢同小豬應該都主持得少過蝴蝶同威廉啦?

條撚屌 過大陸搵食 仲成日痴周星馳個名... 根本極少見佢...

但八大都係揀名氣高d嘅大陸祥架
威廉真係慘

威廉真係慘

自從小鬼走左, 都好少睇娛百

小豬份人擺明有問題, 個個老友都反面.

我覺得小鬼走 某程度係為咗威廉有機會上位

咁我寧願小鬼留低威廉走

呢個時候已經變哂質
請起都眼濕濕

PTT

昨天金鐘獎
大家都沒想到羅志祥得獎
365天只錄50集左右的出來領獎
反而另外一個錄超過200集的威廉只能看電視

最正都係2007-2010呢四年淨係得佢兩個果陣, 之後加咗蝴蝶已經麻麻, 後尾加埋敖犬同威廉之後真係冇乜睇, 依家加埋班唔知乜鬼嘢就真係冇睇

個訪問真係勁賤，做左咁耐人都唔識講野，佢自己都試過低潮，經歷左咁多做人都做到咁冇品
以前同佢好熟嘅都反哂面咁濟，最記得小s單野，cheap到

豬鬼係我嘅青春

蝴蝶未做固定做嘉賓果時係娛百巔峰
豬鬼集集都9UP加埋單純到喊既蝴蝶
而定兩兄弟反晒面，蝴蝶又變埋普通台女，唏噓

小S嗰單係咩

事源

演唱會要請人做嘉賓就扮野

Fb俾人hack都講得出口
真係人唔笑狗都吠

份人性格擺明有問題

小鬼咪醒囉一早走咗，一陣好似威廉咁明明主持得用心過小豬 但圍都冇份入

咁又唔會 論輩份點都係佢先
但小豬而家真係生人覇死地
威廉遲早同娛百鬧翻都唔奇

佢最賤點都未到呢單
襯人當兵搶撚左歐弟條女先最賤

咁又唔會啦, 一定係報小豬同小鬼先, 前年已經係咁攞左蝴蝶嚟開刀

睇豬鬼真係好明顯睇到佢地d兄弟情，好多共鳴野，超有默契，真係唔係成日一齊玩都培養唔到出嚟。反比而家小豬好似交差咁，最多都係自己一個暴走，冇人和應。記得佢地仲會為對方miss左個集精彩野（其中一個放假）分享唔到嗰個喜悅而感到可惜。

小鬼份今真係好好
知道自己忙會分神唔到係娛百上面就退落黎比其他人
唔會好似大陸祥咁多年黎唔主持又要攞住個名銜

其實我唔介意佢兩個成日請假, 始終覺得佢地先係代表娛百, 其他就算主持幾多都冇呢種感覺

以前集集追

可能人人開始追既時間唔同, 感受都唔同
我係由蝴蝶代班開始睇, 所以對我黎講娛百最高峰係豬鬼蝶初期,
後尾開始再加人已經開始冇睇

當年豬鬼真係好多fans, 後尾爆佢地不和真係好大打擊
估唔到咁多年幕前既野都係假

仲記得果時蝴蝶係高登都幾受歡迎, 我以前都係佢fans黎
直到宜家我都仲信佢真係單純 唔係扮野
當年佢岩岩舞蹈科班畢業再做兒童台 成個世界都係好純真好簡單

但人生好多野都係經歷 有時係個世界逼人改變
不得不同意佢宜家已經變左普通台妹

雖然唔多關事
但我唔知點解好鐘意睇楊丞琳以前上去個幾集
見到小鬼望住佢個樣就覺得好甜
個陣仲成日ff佢地會一齊返
佢地一pair 豬蝶一pair 好美好
可惜所有野都變哂

睇番真係好感慨 我普通話嘅台灣口音都係因為睇得太多娛百live而黎
睇住豬鬼蝶嘅轉變
小豬獅子座根本由以前已經死要面 咩都要叻曬 娛百好明顯睇得出小鬼其實好就小豬 知道小豬要攞彩 所以有啲野佢係特登做啊二 認低威
小鬼主持黎講臨場反應好過小豬好多 蝴蝶岩岩加入個時㭍到不得了 好多時都係小鬼打完場que姖講野 所以嚴格黎講蝴蝶係小鬼湊女咁湊出黎 小豬何來因為提攜後進拎個金鐘獎
羅志祥而家仲要個樣又膠 做藝人又唔管理下自己身材 又奶共 又自大 又狂妄
其實豬鬼會反面都唔出奇 根本佢兩個嘅友情就係建基係小鬼不斷咁忍讓 去到小鬼唔想再忍個一日咪反面囉

小鬼擺明同小豬不和先走啦,

你睇下咁多明星先後同小豬反面無朋友做. 好明顯就係佢性格有問題

吳克群 Kenji Wu
9月30日 23:02 ·
我想問，為什麼金鐘獎的「#娛樂百分百」主持群，沒有廖威廉？！
我好奇、納悶、覺得疑惑？？

-------------------------

而吳克群在網路上替威廉叫屈，羅志祥認為：「為什麼要叫屈呢？我們就不是6個人都同時

出現。」他說自己以前也有跟大哥搭檔主持但沒被報名，「只要是為節目好，當過晚輩都

該懂這個道理。」他被質疑很少主持《娛樂百分百》卻能得獎，他認為自己有空就會出現

，每年還是有主持1百多集。

以前我都好鍾意小鬼
不過而家太韓之後就冇再follow

一邊. 小鬼FB 恭喜～

一邊小豬

尤其是威廉不要難過了，明年會拿你去報名，看看會不會入
圍。還揚言「我不會離開《娛百》，絕不會像。。。一樣。」

係咩性格有眼睇

小鬼好似GD
定GD好似小鬼

但以威廉份人, 應該好少會唔妥人

依家先知小鬼脫離左娛百

可唔可以講多啲豬鬼不和
明明小鬼已經脾氣好好 好就豬
有好長時間小鬼湊住個節目 豬消失左

真係好無品 威廉離開娛百算啦 反正無出頭天

真係好想睇到小鬼有紅過隻閪豬嘅一日

啱啊 留係娛百只會成世比小豬騎住 要當佢大佬

小豬而家都抄GD抄到好勁
呢個亦係我脫飯原因
仲要死唔認抄韓國
STAGE啲衫而家都核突到仆街

好似成日紅戲唔紅人

小鬼同小豬發生咩事？
點解小鬼唔做？

屌 小豬都唔知幾耐無主持過娛百
睇黎佢有撚排講
之前黎香港開演唱會 啲朋友多飛多到拎黎派

小豬真係好撚小器

有次開亞博 勁多飛派

如果早返5-6年前開con個陣都仲炒得起
依加？不了
勁多人平賣都冇人要

而家姐倫都開始冇人識

而家台北場勁正
嘉賓又老蕭又jj又amei

冇人識好呀
係咪會容易啲買飛

我都係以前喺youtube狂睇啲精華 豬鬼蝶嘉賓都好笑 真係百看不厭

現家真係不了 連娛百channel都unsubscribed左

廁格講壞話件事 其實都好耐之前
之後大家都繼續主持有傾有笑好正常
直到兩三年前開始 小豬小鬼就開始勁少一齊主持 我諗果陣就開始有心結

有可能係羅志祥開始擺大佬款
楊丞琳上節目 佢地三個個幾好笑
但有時小豬為左做硬 太串 見到小鬼臉色都有變

亦有可能係羅志祥唔鐘意小鬼
小鬼有幾年嘅生日禮物送得幾hea下
送一枝冇用嘅名牌棍
下年就送個S字(之後小豬送返個A字比佢)
再下年 人都唔到 送件衫包都唔包下

再講下蝴蝶 真係愈來愈憎佢
初初睇啲精華 都唔鐘意佢 覺得佢好扮野
之後開始成集追 佢又識跳舞 有時有啲性感 有時都有啲笑點 對佢都改觀左

自從簽左比羅志祥所有野變曬
30幾歲學人做跳唱歌手
跟埋羅志祥啲衰野 首歌背樂tune到勁大聲勁嘈 人唱嘅部分得好少
試過開左幾個唔同嘅live版<等久了>同一時間播 根本一模一樣 擬似咪嘴

喺節目通常講講下野 講到邊首歌
keyboard老師就彈果首歌 啲人就唱
有次講起蝴蝶出新歌 伴奏左<等久了> 佢尷尬笑 等音樂過 唔唱
有嘉賓叫佢唱 佢都唔即場唱 唔知係咪身有屎

今日拎獎 一上到台就喊 咁都冇乜野 話曬第一次拎獎
揸著支mic講:我要冷靜 我要冷靜
真係覺得佢30幾歲人仲要扮可愛 好難頂

初初毛弟都有啲睇頭 幾搞笑轉數幾快
可惜所有野都愈來愈悶

現家三個主持新人 羅志祥更加可以繼續擺大佬款 不斷強調自己出道幾年

講完主持人 講下節目內容
真係愈來愈垃圾 尤其係遊戲王

出埋啲咩 步步驚心 踩九方格 邊個踩空就輸
完全係講運 狗啲咪好似羅志祥睇下啲邊邊位邊到黏唔實 博下睇唔睇到入面

仲有個兩個人坐喺墊上面 下面又九舊野 抽中no.就抽走下面舊野 又係講運嘅game

仲有轉十圈 行直線來回

其他單元 有啲係吉爆氣球

唔怕跌又要扮驚 唔怕暈又要扮暈 唔怕氣球又要扮驚大聲

寧願睇返以前嘅娛樂王 粉meeting 3D憤怒鳥

轉曬做呢啲垃圾遊戲就執左佢把啦

現家真係唔再值得追呢個節目

蝴蝶簽左比羅志祥之後, 擺明衰左

淨係識露個波出黎, 接埋D 內衣廣告 出寫真

依段真係幾時睇都笑到有腹肌 可惜此情不再

蝴蝶都成34 個樣愈黎愈膠咁... 轉左咩遊戲就冇追喇... 原本有小鬼突擊都會去睇2眼...

三十幾先黎賣肉

蝴蝶同小豬有冇做過愛

肯定有

諗返起以前豬蝴粉同SIR日日開戰
以前娛百一有佢地d frd上就好有火花